{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104905",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 베스트 루이스 해밀턴"
    },
    "text": "ベストルイスハミルトンホテルは地下1階(B1)に位置するレストランで朝食を提供しています。 利用時間は午前 07 時から午後 01 時までで、アメリカン ボウル、ジャーマン丼など、さまざまなメニューが楽しめます。 朝食料金は9,900ウォンです。 ご希望の場合はテイクアウトも可能ですので、お申し付けください。 ベストルイスハミルトンホテルは客室数が計50室となっております。 近くには釜山2号線椿駅と海雲台駅があり、宿への移動に便利です。 韓国語を含む案内支援言語も提供しています。 駐車場は有料であり、1部屋あたり1台につき5,000ウォンの追加料金が発生します。 車両あたりの料金で、デラックスキング、ジュニアスイート、プレジデンシャルスイートの客室の場合は、車両1台あたりの駐車料金が無料です。 駐車スペースを超える車両やバスの場合は、追加料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は午前07時から午後01時まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食メニューにはアメリカンボウル、ジャーマン丼などさまざまな料理があります。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトも可能です。お申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は計50室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには釜山2号線椿駅と海雲台駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は有料で、1部屋あたり1台につき5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デラックスキング、ジュニアスイート、プレジデンシャルスイートの客室の駐車料金は無料ですか？",
            "answer": "はい、デラックスキング、ジュニアスイート、プレジデンシャルスイートの客室の駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場にバスや大型車は停められますか？",
            "answer": "駐車スペースを超える車両やバスの場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで案内支援言語は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルで韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 356
    }
}